國家隊隊友：山齊士變得好古怪，他在孤立自己！

剛剛完結的國家隊比賽賽期中，曼聯的翼鋒山齊士回到了自己的智利國家隊備戰國際賽週的比賽。不過，根據他的國家隊隊友向傳媒所說的話，他們認為這個從曼聯回到國家隊的山齊士十分古怪，並不是他們以往他們認識的山齊士。

根據他隊友的話，他們指山齊士在對哥斯達黎加前的集訓中好像在孤立自己一樣，他在訓練時有接近一小時沒有和隊友談話，又在球隊在集體訓練時獨自坐在一旁，只是靜靜看著隊友訓練。直至有教練團的成員去鼓勵他參與訓練時他才慢慢加入。

不少媒體指出山齊士出現這個現象很可能是受到在球會的表現所影響。山齊士的週薪為五十萬鎊，但是他的表現卻遠不值這個薪金，加盟後的他只為曼聯射入四球，而且與隊友間亦未見有出色的配合。不僅球迷對他的表現不滿，甚至連山齊士自己都不滿意自己的表現，而摩連奴在最近亦漸漸不再信任山齊士，近四場比賽，山齊士踢了三場後備。

以上的的事情都令山齊士在曼聯的角色變得十分尷尬，因為他初初加盟時被認定是可以帶領曼聯步向成功的球員，但是如今卻慢慢被標籤上毒瘤的稱號，這令山齊士十分難受，他在曼聯裏據稱亦只有馬達，迪基亞和盧卡古幾位朋友，所以他亦沒有很多對象可以傾訴。

假如山齊士的表現一直未有改善，相信他離開曼聯的日子亦是指日可待，畢竟他的週薪太高，令曼聯的資薪架構負擔愈來愈重。

返黎阿記掃地啦

仲有人信...

鋼琴家唔係一個人彈琴架咋咩
寫好d喇報紙佬

山神踢天才波 你地班智利二打六識條春咩